巴布亞新幾內亞下令，禁止一批接種了武漢肺炎試驗疫苗的中國工人入境

巴布亞新幾內亞政府下令，禁止一批聲稱曾經注射新型冠狀病毒試驗疫苗的中國礦工入境，礦工被原機遣返。

澳洲傳媒報道，在巴新從事採礦的中國國企中國冶金，所持有的瑞木鎳礦場聲稱，包機上48名中國礦工已經注射疫苗，會在檢測後呈陽性反應。巴新於是禁止中國礦工入境。

巴新官員批評，在巴新受僱工作的中國礦工，被當成未被許可的疫苗試驗品。報道說，巴新已向中國駐當地大使薛冰發函，要求解釋中國疫苗研發進展情況和潛在風險，並要求提交自願接受試驗疫苗證明，和試驗符合倫理要求等文件。

原文網址：

事情經過：

一批中國工人接種了中國自家疫苗，然後去到巴布亞新幾內亞，但發現48人呈陽性。咁巴布亞新幾內亞就好緊張，要求中國解釋為何接種疫苗之後，呢班人都係染病。而且發布命令，禁止在當地進行未經批准的疫苗接種試驗，又拒絕載有180名中國員工的航班進入該國。據報，該航班載有中國中鐵國際、中國港灣工程集團、深圳能源和東方電氣集團等員工。

中國公司的解釋是，接種疫苗之後，檢測是陽性是正常反應的，如果再等多幾天檢測，等人體內產生抗體，檢測就會是陰性。

驚咗生化危機

非洲兄弟： 屌你仲落後過我地，有冇搞撚錯呀

根本就係打病毒入去等身體自行製造抗體

疫苗概念唔係本來就係咁咩？所以有都好我都唔知打唔打好

嚟我哋唔好睇過程
結果都係有抗體

咁當然唔係直接打病毒，病毒要經過處理，滅活，喪失毒性而只會刺激免疫反應

咁即係加速版的群體免疫

巴布亞新幾內亞唔響非洲

柒撚左添sor

柒撚左自膠

吓 乜原來有疫苗？

活體試驗階段，呢班工人就係試驗品

人傳人太冇效率

英聯邦

加入我們YT Channel的萬人大家庭，
一齊探討關於抗爭的哲學！

輕輕一推

呢單野都已過左人一橦
依家又來

澳洲揭發華為網路間諜活動鐵證 南太島國數據中心嚴重洩密

呢單野好嚴重

香港好多嚴重新聞都唔報

係咪用咗美帝檢測呀？用強國檢測嘛！

個個疫苗 post 都有你呢類人講呢啲野

支持国安法喎屌你